放 9月6日 李克勤演唱會

李克勤演唱會
9月6日 32行, 原價$480＋8 2張
現售$900 兩張

tg: